出面啲兄弟打生打死 係有心就出去聲援啦屌

唔撚明點解個個星期啲手足都出去命都唔要
連登啲鍵盤戰士淨係屌點解送頭又唔撚幫手
一係就唱淡 一係就話唔好去 痴撚線都
一啲人又屌機場 一啲又屌深水埗或者港島東
係咪得你地最撚醒 係屋企乜撚都唔做就救到手足
呢排日日淨係笑狗啲記者會 笑啲柒野
狗果啲柒野咪又係兄弟比捕換番黎
你地唔係幫手救人 反而當笑料
其實係咪個個都係民主free rider
坐係到食花生坐享其成
香港人可唔可以比啲覺悟
求下大家